【扣分】李卓人選舉宣傳車故意衝紅燈！

RH8972 ??

李卓人2011年曾投贊成票過港珠澳大橋

LIHKG @ Android